求答有關中銀信用卡申請

是咁的
小弟想申請將中銀白金
月入長工加散工都有萬三以上
但因為長工岩岩做無一個月
無糧單
會唔會因為咁佢唔批比我
求答

推

申請試下囉 又唔洗比錢

難啲

難
而家中銀批卡審核嚴格左
你分兩份工先有13k仲要冇糧單好難批到

中銀狗都唔屌啦